【德國人權議案】我拎咗個PDF畀個德國法律系學生幫手睇

佢幫我睇咗份嘢 然後回應如下：

So what they discussed is more humanitary help for hongkong and that was denied but they will propose new help soon in a different form since all partys besides one is for helping hong kong

Its not out yet

Its just speculation on my part

But im very sure from what they said in that congress

This was proposed from the Grüne/Bündnis90 and they are not liked by the conservative partys

The next proposal thats coming from the cdu will probably be successful

The thing is, even if they would have agreed to this proposal it wouldve taken months for action

These guys are professional retards, all talk no actions

I wouldnt expect much from our government and the fact they didnt agree to this proposal says it all

This would have been the best we could do probably and they rejected it cause of party disparitys and fear of losing too much

The fact that all of their speeches were pro hong kong very clearly and that they still almost all voted against this is very telling

結論就係佢覺得德國政府都係得把口嘅口交部 叫我哋唔好期望太高

不過點都要繼續努力

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推
所以嚴格講之前唔算係炒車
只係要繼續抱持希望

【11.14 屯門】兩德國男子涉非法集結、違反蒙面法被捕

呢單新聞有冇用